如果俾你做superhero但有限制，你做唔做

蒙面同唔可以俾人知你身份，淨係可以幫其他人，你做唔做

做 幫屋企人發達

淨賺周邊商品都爽

有得玩點解唔玩 第一件事就消滅中共先

做 大把西屌

無名英雄

G持